被撚BIN 真正「屌打 」 事主人生何其堪

奇恥大辱

你話之前奶腳單野就話有得諗諗佢姐 屌你老母被撚BIN 事主人生如何自處

正皮 支持事主 愛要撐下去 無論對與不對

負皮 廢物 真正撚屌 咁撚垃圾抵被屌打

原來無需一個罪證顛覆我生命 人從來行錯一步便罪成

真正屌打

屌你有聲